我個女仔fd中左肺炎 準備等比狗抄牌!!!!!!

其實未知佢係咪百分百中咗肺炎，但佢而家已經有發燒咳嗽 所以佢都準備豁出去 佢仲將口水鼻涕hi落身分證到 仲有其他位置 總之狗仔搜身嗰陣一定會賴嘢 首先佢會着全身黑色 係班狗面前行嚟行去 博抄牌

佢之後仲諗住去藍店食野 係d餐具播毒

佢都有mon post 大家可以比建議佢
或者齊齊集氣 為絲打加油

教材

無罩狗嘅2米外上風位打乞嗤

好似確診左先傳會好啲，一間冇事去藍店/ 狗屋反而增加被感染機會

做你就做啦上黎問問問 淨係做到去藍店食野播毒已經可以造成社區爆發

搵連仔del post啦樓主

請受小弟一拜

確診咗比人困咗入醫院啦！

烈士

有機會未聯絡到

貼堂

唔一定要肺炎
傷風感冒傳染左都好大獲

去燉幫襯同IT狂試身

攬炒

無孔不入

防不勝防

唔割席

重本少少
執到錢記得拎去狗屋報失
唔知有冇人會數錢同偷錢呢？

支持

又好似係

加油

確診就會被困在醫院
就算唔係武肺，春風送流感都係好事。

抄牌唔work，因為狗一定戴口罩，除非你諗到方法令佢除口罩

另一個way，聯絡老豆搵仔，詳情睇佢channel，好重要

發燒咳就一定係肺炎架咩
我都日日咳 咳左幾年😪
睇左醫生未 後生仔無咁易中架

利申應該唔帶口罩去警署報失
然後將d口水鼻涕周圍hi落警署d牆啊 廁所度
臨走咳多兩聲
唔希望你中 如果無事既上黎報個平安

掂呀

加油手足

支持手足決定
希望手足播完毒快d求醫
一定要無事

我個女仔fd返工果度有個同事屋企人係狗 佢打算請佢食下野

寄匿名信仲好啦
紙巾撚理你咩

所有開緊工嘅狗都會戴口罩，所以去警署報案都唔work

開工狗一定會戴口罩

義士

P

接觸傳播容易啲

希望絲打唔係中招
去藍店食野可能會難食到嘔，嘔到周圍都係點算

雖然對唔住，但加油

支持，加油

暗黑兵法

佢覺得自己好大機會中左 因為佢做野果到係高危區 會接觸好多支那人 唔講太多了

g持

如果你有事既
你去警署咁樣咳法 乜野口罩都擋唔到啦
好啦我咳傳染唔到你
我咪係d廁所門 扶手同電梯度吐痰吐口水😪

去狗宿同狗餐廳

主動出擊

3萬 thx

戴口罩唔一定冇事
你咳落佢隻眼到
或者咳落啲嘢到佢一掂落隻眼到就玩完

好人必定平安
中左都醫得番

著全黑等俾狗咬

唔洗咁既

如果係警署嘔呢
最好就扣喉嘔落條散仔個身度
嘔完仲有你送你去醫院😪

手足保重

咁岩我有個男仔fd 都係
手足加油

有手足食藍店 唔好害手足啦

快d睇醫生先
手足條命咁矜貴 唔值得同d低等動物攬炒

支持手足

嚇死佢地

G持

嘻嘻 諗到啲好撚仆街既方法播毒 佢地一定防不勝防 係一定避免唔到 但真係唔可以講比大家聽 呢度好多mon post狗 講咗出去班狗就會有防範 總之大家買定香檳慶祝 等睇新聞啦

漏左$100 係巴士 報警 警察叔叔會唔會受理？

dl啲交友app 識狗食下飯啦

唔駛真係幫襯咖
入去拎餐牌睇下
拎下d餐具睇下乾唔乾淨
但係千祈唔好唔洗手

咦 睇完發覺唔啱食咪起身走人

連登仔唔食藍店 手足放心去播

入轉深藍店
或做下ubereat / foodpanda 送狗屋

前線決定～

如果係我 我會立即逃走 然後到警署自首

我愛妳！

北角一個中咗之後，狗一定警覺更高，係咁消毒自己隻手
你調轉諗，邊到狗一定會除罩？除罩提高中彩機率

anyway 聯絡老豆搵仔

日本10歲中咗點睇

邊有請人

我想問有無噴樽
唔駛周圍吐口水
咁唔文明

Agree得不償失，不過確診左係即時隔離定點

唔好講，唔想知

Ubereat 主動出擊送外賣

唔好做犯法野
有無諗過如果你根本唔係肺炎
就咁比人塔左就好戇鳩好唔抵

確診仲會比你走咩？
唔好玩

後生仔好快好返 d 廢老藍屍唔同啊
好人一世平安

叫你朋友唔好飲水周圍噴 好仆街

小心

快啲，因為延誤治療，條命可大可少

Canteen

Hi黑警

集氣！！！加油！！

我心中答案唔係呢個，不過你紅大字，驚mon post 狗唔知咩

大家千其唔好學呢位絲打阿

我要攬炒唔係口號嚟ga

去狗屋支持阿蛇

9up
係做先好

行為英勇，值得嘉許。

多謝烈士！

絲打要安好

報案室已經封晒透明膠板，冇用

去左警屋先
Btw, 希望最後你好得翻

有話過一定要去狗屋 狗宿舍咩？ 仲有大把地方玩啦

搏狗咬都有風險 可能會姦淫虐打
著為所欲為T 送果籃俾全狗屋 咁至穩陣
再唔係睇哨邊到有狗就去送果籃

推

最終有機會team kill
傳染開去

屌 我寧願你冇事
手足點都珍貴過狗命

Go go go

千奇唔好社區爆發

其實有發燒有咳係唔係就一定中咗呢

這樣做是𣎴對的

無手足會中招
你個fd係飲喜茶 返大陸啲港女

邊個會諗唔到canteen架
唔好撚食飯囉笨撚柒

支持手足
希望早日康復
不過黑狗就要死全家

記得記得玩完好去睇醫生

領香檳hi 下先啦 車門把手 門柄 電梯開關 去廁所

no cut

啲狗串嘅除佢口罩咳，就走唔甩

Salute

我朋友都有出徵狀，黎緊會去警署

拎口水噴生果
送去食狗食

我識人係退休警，佢好清楚平時班差佬放工去邊度鬆下 同埋有咩地方玩 如果淨係宿舍同埋狗屋 呢啲招數太普遍啦

你咁做係唔啱架

疫境下當更咁辛苦，要答謝一下！
近期士多啤利當造呀！

你fd幾多歲 都未中唔好太灰心 加上其實後生康復機率高 去完藍店 報多幾次失 好快啲及早求醫

push

飲多啲水 口水好緊要

mon post狗淆底呀
驚咪唔好做囉

報案室嚴密過銀行呀而家

支持下都得姐

對住狗唔戴口罩
對住佢地咳(無口罩->無眼罩, 要令口水中佢)
鼻涕用手抹完要掂D狗
仲有最絕, 絲打應該做唔出, 屎...

係都去唔同狗屋報案先 藍店放係狗屋後面

睇住風向

記得到時9up去過嘅藍店，等真係有去嘅繼續營業，冇去就要關門清理，等啲人咁鍾意食藍店

佢冇諗過報案室 因為班狗已經有防範
梗係係冇防備嘅地方入手 意想不到嘅地方

唉，我都唔知想講乜好，如果你個frd 唔係中肺炎，咁樣點算，白白被拉。
連個中招狗老婆同埋外母有機會中招，最後都冇，失望至極，所以要想得好清楚先得

去狗隻遊樂會啦
係門口播毒

好人一世平安，你朋友一定要身體健康🙏🏻

睇你一副心急樣呀
...
好撚搞笑

又係你自己話去報案

唔好講 唔想知 拋磚引玉就夠

唔好害郵差叔叔啦

咁易有事咩

你點知嗰個係狗

冇講過報案 只係講過特登比狗抄牌

respect

Ga yau

手足快啲好返
黑警快死全家

密封包裹

1：99尿液

郵差唔會拆開你封信黎睇架嘛

咁就要去多幾區狗宿附近餐廳啦

金鐘狗總好D

現在係對方要迫死正常香港人，而出賣正常香港人果d以為依仗權貴唔洗死，上天現在告訴所有人，做壞事就要付出代價，唔好以為有例外。

lm

Push

支持手足
但都要保重

身份證

黑狗:「汪, 死o靚妹, 身份證」
靚女:「嗱 ~ 」

大爆發期?
周圍傻HI又散播咩疫情已受控,企業全部复工,N個省市零感染, 口罩大把貨, 咩藥都有,方艙基地已經起到第幾個, 警員被感染係透過性交.....................
屌你,好似海嘯前嘅突然退潮咁款.............

手足

即係咁講 我都想見到黑警廢老冇好日子過
但係從公共衛生角度諗，我就有啲保留
唔少手足家中都有個藍絲廢老，你傳左比啲藍絲廢老，跟住啲廢老又唔覺意傳咗俾啲後生家人，唔希望到時更多手足有事

其實 你買個噴霧樽仔 入起d口水
已經同1個支那製移動生化武器一樣 無所不能

吐哂d口水落張銀紙度再話執到錢

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

係狗屋放低枝加料既筆 求其放係枱 自然有人拎黎用

手足加油
祝手足播完毒早日康復

有乜撚野問題？

核爆都唔割

唔一定要將自己當做武器嘅

兩個字：
量產

真心，攬炒生化危機隨時勁過用火魔法同激光劍。

哇

保重

真正攬炒
正

快啲去醫院，救咗自己先，一個手足不能少

手足！記得入警署

你係咪matt 哥

唔好喺度講點做

總之短時間內去唔同警署
唔好登記資料
保障途人請私家車去

撐手足

儲多啲口水鼻涕濃痰先

假膠？

直接去狗屋快狠準啲

唔好講呀，快啲做嘢，絲打條命緊要

打車輪

直接入狗屋

搵老豆搵仔

手足會無事

支持手足決定

但係睇清楚個表（雖然唔一定啱
好多都話武肺係無鼻水症狀？

如果樓主朋友有的話可以再諗諗先
唔係無都變有

唔洗講出黎 班狗mon撚住 最緊要

一家人齊齊整整

你開咗post你條女好危險

一早都講
無啦啦比狗逗既話，有冇事都要咳左先

班死狗唔驚？仲好！即管放下戒心

支持手足！
慢慢炒牌

傻既 門抦 枱 𨋢制
Sick 5 sick play
同埋報案要交身分證

真·义士

支持手足!! <3 <3

話妳知啦 佢咁樣係絕對唔會比人抄 意圖太明顯
利申 試過係旺角11點幾著住黑hood戴口罩cap帽
連續係6隊防暴面前行過, 冇人理過我

小心身體呀

手足記得睇醫生 照顧好自己

好矛盾 唔想手足中招
如果手足不幸中招，手足：
三
萬
thx

pushhh

千其唔好吐口水落狗屋門柄pls

寧願手足唔中

叫比奉獻身體同狗做愛

狗屋報失？

雖然我好撚想三萬隻一獲熟
但都唔希望女手足中肺炎

支持手足任何決定

M記 kfc 吉野家

如果真中先咁做
冇中又被狗抄就。。好人一生平安
核爆都唔割

可唔可以留d口水去搞狗宿😢😢
high係d門把手

自制 特制既 酒精揉手液 黎噴....

執到野又要交比警察叔叔

好

小朋友當然抵抗力弱啦

入警署吐口水落啲狗背脊，搽鼻涕落牆

加油呀手足
努力播毒
依個肺炎 專殺廢老
當然後生都有機會死啦
總之小心d

啲狗可能會戴手套
最佳方法係對正塊面狂咳
總有位置無保護到硬食

邊個未做選民？
依家睇到呢個post未做嘅即刻做選民

集氣

係bo 中左可以咁做

做緊醫院，有時要照顧下啲被隔離嘅病人，又成日有狗查我身份證

中左肺炎都要del post?

唔係啦，大把差佬唔戴。不過佢哋確診後就少見咗，可能真係多人戴都唔定。

太明顯。將啲有飛沫嘅嘢畀下佢就得。

支持手足 可唔可以去每間狗屋報失 再去狗宿舍d門柄到加料

普通流感都夠嚇佢哋

去醫院玩下手感染埋真既

啲狗咁易認
髮型身型加埋10問9應做紀律部隊
但又唔講做咩海關消防定狗

好多手足屋企人都係藍，唔好啦

睇定d先好喎
要有持續發燒個種 仲要越燒越高個種先係武肺啊
我前日都有發燒 初頭都驚驚地 但醫生話呢個係普通感冒黎
樓主你個描述 普通傷風感冒都fit個喎
呢排轉天氣溫差咁大都開始感冒架

呢排轉天氣溫差咁大都容易感冒架

最希望手足無事

如果真係咁唔好彩
三萬thanks

去多啲藍鋪 狗宿 狗房
唔好死

支持手足 希望手足平安

願手足平安

多謝手足

狗屋報失

寄感謝信去差館
送嘢食慰勞偉大嘅警察

儲低d 口水落樽 交俾手足大把野玩 有排玩

傳完比佢地，個人就無事！！！

手足
做完任務就去睇醫生得唔得
及早求醫就唔會係絕症嚟

手足保重呀

同埋外科口罩始終防唔晒
仲有機會傳染

不安，支持

正呀

多謝手足

放多d鼻涕紙巾入袋比黑警搜袋都得

三萬 thx

Respect

唔可以只有一個

手足你好型

多謝樓主同義士
好人一生平安義士要大步攬過
黑警三萬thx!!想飲三萬杯香檳

唔好得自己一個行

推，mon post 狗睇路

唔好諗住中左就世界末日，死亡率得2%
手足萬事小心

手足加油

記住去晒18區警署報到

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

Lm

支持手足一切決定 希望你朋友可快啲好返 好人一生平安

所有藍店

聽聞好多手足都中了
d狗一玩野圍捕就好玩了

絲打加油

我覺得去警署廁所有用d 。加油

確診咗仲比你周街走

有冇唔見左野去警局報失

最緊要手足平安

保重呀絲打

手足傳完比藍絲同狗要好番呀

絲打保重

乜撚野中左又唔肯定中呀 係咪啫係我中出左你條女但又唔一定中出咁樣

難啲 入狗屋會有狗幫你帶路 開門
望實你點做野

支持
但自己都小心
做完嘢好即刻消毒
如果冇事但咁樣惹咗就唔抵啦

啲傻閪會帶住對手套玩電話 之後又落返自己度

去藍店唔太認同 隨時害到ge只有低下層職員
未必中到真正目標

狗屋就易攻到真正target

但肯定自己有事 ？容乜易無事都變有事

藍店加狗屋

周圍留低你既

霧化器

播完毒要快啲好返

3萬thanks
手足傳完比狗要早日康復

祝手足傳染比班狗之後好得返

希望手足播完毒 即刻冇事

未必去黑警，仲有中銀總行，政總，世上有好多係仆街嘅地方，諗定十個八個,random 咁去，買外賣送去都得，你而家有口罩

實有去藍店食野或者做野既手足，點避免?

捨身成仁

買廿杯真珠奶茶，話係大sir 請，吐口水落去

無條件支持手足任何決定

我怕佢傳比藍店的黃手足仔女

吉穴d 包裝o tea都可以

仲有9宿，風險仲低

我的朋友

黑警死全家

放心，佢會好返嘅，黑警就好難講喇

買打蛋撻（每個沾上口水）
話慰勞班垃圾，
讚佢地兩句，
屎都食埋

你老母臭閪，傳染埋俾你啲手足

唔一定黑9，仲有元朗

主動去狗屋咪得囉.....
或者宿舍

就算我奶野
我都支持佢！

加啲香水遮一遮口水味

去狗舍附近散下步啦

戇鳩，確診就困撚住你喺醫院啦，重想出街播毒？！

各區警署地址

希望佢如果真係有事就快啲好運

傳俾3萬thanks

女仔真係要心d

咪搞藍店影響太大 你唔知道個傳播鏈可能會去返手足度 狗屋就夠

祝手足身體健康

有事記得去狗屋求助

S

謝謝

點都好 最緊要好得翻

而家好夠狗車行街

行過舉個中指就有得比人抄

利申試過

撐手足！

靜靜雞

最強抗爭武器，殺敵人於無形，可惜係要犧牲自己，希望義士早日康復。

支持
support

唔知開心定sad

黑警死全家唔再係ff

坦白講去藍店轉登播毒係會攬炒
d老人家根本唔分黃藍幫襯
即使係廢老藍絲
中左都會帶番去傳染仔女
你以為搞藍絲 其實分分鐘害埋手足

驚傷到其他人渣 你都知隻病咁奇怪

手足要無事 班狗就快d中招死哂去

屌你老母 連登就係比呢d我朋友/教授/鬼佬上司咁上下嘅on9 post搞死

意圖謀殺

希望手足傳染完比黑警之後早日康復

報失！

佢地mon實post
實野唔好囉黎講

去藍店 一陣藍尸有黃絲家人點算

寧願你朋友健康

樓豬輕度弱智？

好波。

香港無一個係無辜
包括你同我

我最近都好似有少少感冒流鼻水

啲警狗真係等死正一食屎狗
可憐哪

手足好人一生平安

多謝你
希望手足最後冇事 應該死嘅人唔係手足

早日康復最重要呀

絲打
請受小弟一拜

英雄

支持手足一切決定

靜靜雞唔得既

你個名 利特

烈士RIP
完成個人任務後記得去醫院

我都有諗過如果自己中左，會點報仇

1.去狗宿啲門，扮拎酒精幫佢地抹啲閘門柄，其實條布全部都係自己啲口水

2.買啲蛋鐽西餅，噴啲口水落去再送去狗屋支持班狗

3.去狗屋報案，係咁咳落去啲文件到

直接寄禮物支持警察嘛

扮撐警同成地合照 握手

今次隻病毒最有效係透過飛沫進入呼吸道感染，趁啲藍屍食野除罩播毒就啱晒，不過唔排除中年/廢老藍屍會同黃絲子女同住，佢地返屋企惹埋同路人就唔著數，所以對準黑警就實冇死錯人。另外巴打字眼態度上可以有禮貌啲，雖然同路人爛口都唔割

去 加油 不過手足自己都要有心理準備
我有都一定上

後生女病完好返架啦

呢d野mon 到你都做唔到咩，病毒無色無味無形，你又要抄牌又要唔中，好難

吐口水入玻璃樽，扔入狗屋同狗宿

既回收箱

偶像！加油

千祈唔好 推

3萬thx

確診咗仲出得番嚟？

藍店播毒呢個idea唔錯
溫馨提示：朝早酒樓，到今時今日仲係好多廢老飲茶圍爐

支持手足任何決定, 請受小弟一拜, but please take care

入去狗屋申請良民證🤪

捐啲全新口罩咪得

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

南邊圍班仆街等中肺炎啦

警宿

驗下好 萬一你fd冇中 但隻狗有

噴狗眼！！！！

嘻嘻

係d餐具播毒

最緊要人有事

人地full gear你好難做到啲咩

有冇考慮參觀下宿舍？

手足永遠都唔會忘記想係醫院食咩記得出聲叫其他手足買

偷走

其實香港人咁做同支那人有咩分別？

好撚大分別
絲打係善意先咁做
支那狗係無知先咁做

香港早晨

報失啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

手足野晒比佢哋就好去醫院
後生嘅好快好返，希望後遺症唔好太嚴重